范國威(內心OS): 仆你個街好彩我係選新東

如果唔係邊有議員做, 真係好撚彩啊屌你老尾

如果唔係獻世派條友咁柒, 呢條割席既撚頭仲有得入去玩咩, 你睇下數據范國威流失左幾多票

利申, 新界東補選投左廢票

范國西

比呢條撚樣偷到雞入番去真唔抵，
陷家富又唔出黎攬炒，
不過鄧膠標真係太撚柒，點投

民建聯用美人計既話應該贏左